---
parent: legal
title: "حقوق النشر"
image: /assets/about/about2.jpg
level: 2
---

ملكية محتويات هذا الموقع محفوظة للأشخاص الذين أنشؤوها، ومصنّفة تحت رخصة المشاع الإبداعي نَسب المُصنّف | الترخيص بالمثل 4.0 دولي. [نَسب المُصنّف | الترخيص بالمثل 4.0 دولي.](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0)

إذا قمت باستخدام أو تعديل أي من المواد على الأرشيف فالرجاء التواصل معنا على البريد الالكتروني التالي:
info [at] syrianarchive [dot] org


